點解濫嘅男人唔叫「臭鴨」？

點解濫嘅女仔會俾人叫「臭雞」
但濫嘅男仔淨係最多俾人叫「賤男」，而完全冇出賣肉體嘅含意？

有冇人可以解答到

因為你唔肯無人可以放條野入去 除非強姦

爛usb

因為男人唔會唔認

又要召喚鎖匙圖

你出房錢咪可以叫人臭鴨囉
pussy password 1234

噏乜

男權主義
男人可以周圍屌西 女人主動啲就變左雞

因為有其他term囉
臭雞就冇喇
雞始終都係雞，最撚貼切

因為男人濫對物質上冇任何幫助除時仲要比錢，叫雞蟲就得

都冇攻擊性
叫黎無意思咪冇人叫

臭鴨

我係臭鴨

因為佢地叫狗公

因為男人無論幾濫，唔多唔少都要付出成本，點計都係蝕果個。

香港嘅性別定型好可怕

做男人就比人屈強姦
所以有撚就係原罪

做女人唔係處就係原罪
濫就比人話臭雞 反而濫嘅男人最多比人話player

因為如果一個女人肯比好多個男人出的話 生出黎只會知道邊個係老母 唔會知道邊個先係老豆
所以如果社會容許女人濫交係會造成社會問題: 咁你生左出黎 唔通要個個屌過你嘅人比一份錢臭大個仔咩? 咁個責任比邊個?

濫既男人叫狗公